RE0第2季咩事，點解可以咁撚玄咁撚難明==

本身第1季覺得唔差，呢排見得閒咪追下....利申定先，智力正常水平，唔係個d整合、思考能力好強既人

我睇完13集，原來連最初個關卡(獵腸者攻擊大宅)都未解決到 仲要n個勁難明既謎團
喂大佬，你死亡回歸都麻煩你個Save Point一樣啊，我屌成日都唔同，就算一樣係個宮殿入面醒返，居然都可以有n種發展

每次有新發展都有一大堆難明既新資訊要你理解，我睇解謎就去睇柯南啦喂大佬我黎睇486裝B架， cls足足13集都係on9仔咁

羅茲瓦爾又係咩料，次次講一大堆似是疑非既高深野最後點，即係奸角黎?仲有魔女， 你咁愛486唔比幾隻不可視之手佢? 至少唔使次次比人秒殺啦唉屌去睇IF線算==

見re0出第二季就走去睇第一季

on9仔

講真我都明486咁樣好正常，0戰力真係好受限制
我主要係想問今季咩事，或者有無睇得明哂巴打簡單講解下=,=

睇明垃圾狗有咩意思

咩事
因為上半季係出題
下半季先係解謎

On9要睇主角無雙 睇魔王 刀劍啦

順手屌埋你表情撚

如果套野係天能大導拍，連登仔會叫你睇多次

因為re0得細蚊仔先會吹奏

我就無睇過天能，但我相信唔會好似今季re0咁
呢度又鋪個梗，下一刻個邊又鋪個梗，一忽忽咁掛

如果琴日有人問我刀劍同re0邊套出色d，我應該會毫不猶豫答re0，但而家要諗諗。。。

你都識講啦486係冇乜戰力嘅，基本上要靠同伴先過到關，好似第一季就有劍聖同雷姆幫手咁。第二季就冇晒呢啲重要戰力，而且個個各懷鬼胎，仲要成日有啲新死法，咁咪要搵多啲料先可以破局。

最後想講呢套嘢唔係睇主角屈機

依家re0做咗一半咋，你下年1月睇埋下半先落定論啦下半會解咗好多伏筆

ok忍唔住手睇左維基，睇黎男主角即將有返d戰鬥手段

呢套野睇主角弱智

睇完有啲懷疑你第一段說話既可信性

大佬唔係要你一拳超人咁好打，夜神月咁聰明，堂堂男主角都唔係咁啊嘛...

其實re0係二周目
妒嫉魔女係上周目嘅email

486係失去強運嘅二周目版

裝乜撚野B
冇撚野下話?

我覺得ok喎，第一季前期咪又係咁，486根本0戰力
好過好多異世界番

哩個channel 會跟住動畫進度解釋番動畫miss左嘅原作部分

正皮我畀的

Iq唔過90

其實re0=老翻tsubasa翼
Email=老翻小櫻
紗提拉=正版小櫻

Re0最成功係抄左sg，但最失敗都係抄sg，因為太依賴呢個設定去推演個故，搞到其他方面描寫好弱

成班用486哩個蝗語用得咁自然
動物台真係無得救

躝

你可以發起正名叫絲巴嚕架

係掃把佬

Sor 日文發音直譯

速陸霸都可以

速霸陸

依套野第一季比我既感覺就係,
主角做乜柒都係要死,做得岩又要死,做錯又係要死,
連做D好普通野都係要死,
總之就係作者要主角死,主角落街買野食都會無啦啦衝隻老虎出黎咬死佢

我都覺得幾一忽忽 好散
等下半季解釋

永遠覺得支那有用就係蝗語

你當係懸疑片睇就唔同

我之前份工其中一樣task就係要Mon Bilibili
睇住哩個蝗語係個到出現重發揚光大
當年同人講個個應我睇動畫唔好講政治

香港人用香港語/粵語會唔會好啲，嗰種叫法的確係用國語/普通話，但呢到係香港，唯一守住廣東話/粵語嘅地方。

點解動畫一定要講政治

486係大陸出現，咁點解香港人睇動畫就唔可以譯佢做486點解因為人地有講，我地就要避開佢。大家都係音譯佢個名，因為人地已經用左叫486，所以我地就一定要叫其他名永遠要做讓步個邊。

好多動畫都鍾意音譯個數字架啦966，27，59

其實比較推薦睇小說，動漫簡化咗好多，想知成個結構睇小說會好啲。

我都唔明
點解個陣我話哩個字係蝗語啲人即刻覺我講政治

唔係你講先

讓步？
講緊廣東話唔會叫486
廣東話讀486邊忽似日文原音？
定你一睇486腦入面就響起普通話
叫台灣譯音速霸佬
香港土炮譯音掃把佬
個個廣東話發音都正路過486多多聲

等睇香港與中國同化，動漫/遊戲都禁，睇啲人仲會唔會仲有得問呢句「點解動畫一定要講政治」

冇人話唔用粵語，依個叫法係音譯，無話一定要係普通話定國語。

例如：ケロン星: 我用粵語/國語/定普通話都可以譯做K隆星架咁又係蝗語入侵？

但係掃把佬都有支那人講咁係咪又唔講得

我係講緊哩個係蝗語
廣東話讀486你話係音譯似日文原音？
台灣譯音速霸陸、香港土炮譯音掃把佬對於講廣東話嘅人嚟講更似原音
486本身係由蝗語發音演變出嚟
講廣東話嘅人用你唔覺唔順口？

其實喺你心目中係咪一定要人人行粵語至上主義，咁英譯韓譯係咪都唔講得

其實如果講我，我已經唔記得男主角叫名咩，通常如果講緊個套就用男主角去講

咁你又誇張咗

但係你話港音譯叫掃把佬先啱，但係支那都有人咁音譯佢個名喎咁係咪我地又唔講得，想聽下巴打意見，我好混亂。

掃把佬係我哋傳返上去
佢哋欣賞廣東話博大精深又盞鬼所以跟風用我當然歡迎
重要大大聲同人講掃把佬由來就係廣東話

我會一頭霧水，就好似我玩公主連結啲人形容似似花係448，我完全聽唔明乜448，要問台灣人先知

我比較中意似似花個種無代入法叫法

吓好撚好睇喎。。

我冇證據都唔敢話你係啱定錯，有冇source?

你亂係因為你單純
我唔係話因為佢哋用所以唔用得
我係話係字嘅由來係中國大陸普通話而唔係廣東話
廣東話完全有可用嘅名
佢哋跟我哋廣東話用掃把佬當然歡迎

其實不嬲用台譯係冇問題，係自從cc台成日亂入動物台搞言論審查先有呢啲多餘煩惱

佢地冇諗過自己都逼緊人跟佢地嗰套，唔跟就一定係藍絲反民主

掃把佬乜料 究竟男主角叫咩名
你哋一個二個係咁起人哋唔同嘅代入法

計數咩

男主角=x
女主角=y

長期咁搞真係記唔起原名係咩喎

你想講証據我明
但係熟悉廣東話同普通話嘅人係完全一聽就知普通話讀SUBARU係完全無掃把佬哩個音出現
正如廣東話讀486係完全唔會有日文SUBARU嘅音出現

我個意思係我會跟住原作者起嘅名，如果佢日譯中係似似花就似似花，唔會用數字或其他花名去形容一個角色，有時會覺得幫人哋作者嘅角色改花名係唔尊重作者嘅創作。

所以我打攻略都係打返似似花，而唔會用448

我一直講緊486係地地道道由中國大陸普通話演變出嚟所以廣東話根本唔順口
你哋出嚟同人動漫茶聚如果唔講SUBARU/掃把佬而講486
你自己都柒到打冷震啦
廣東話根本唔啱音

話說成季我都無咩印象Emilia你做過咩。。。

你個人被人亂改花名你都唔中意啦

更何況係創作者？

其實有冇諗過呢個問題呢？

ok呀，你覺得順口咪用原名，懶啲咪跟台譯，其實係個人選擇，大家明咪得

佢哋好似終於知道講廣東話嘅人用486哩個蝗語係幾柒嘅事
回頭是岸係好事

佢不嬲都係被男主角保護，你想佢做啲咩？佢嘅能力好似都唔夠勁，所以唔好期望太多係佢身上。（利申：我未睇小說，只睇動畫版）

試練失敗之後痛苦中掙扎

咁又唔係柒唔柒問題，佢哋有自己一套想法，唔想限死作者起嗰個名卦，或者用數字/花名 覺得搞笑啲 同 入腦啲

反而我覺得佢係妒忌魔女

但睇啲人解說又話唔係

話係憤怒魔女嘅後代

下半季佢主場

動畫不能仔細分析

我諗我會考慮閱讀小說

你要睇大路既異世界主角戰鬥 睇地下城啦
On9
咁同睇巨人 問點解無女賣肉有咩分別？
大家都唔同套路